## Agenda simples 

Projeto de estudo seguindo a proposta do blog do [Tiago Gouvea](https://www.tiagogouvea.com.br) neste post [Aqui](https://www.tiagogouvea.com.br/profissional/projetos-reais-aprender-programacao/). Esse é o 1º sistema e ainda estou melhorando algumas coisas.



- Usei Nodejs + Express + Ejs + MongoDb(mlab.com)
- Possui um sistema de busca bem simples